聽日大家打算點返工？

睇怕要早一個鐘出門口
我的願望就係返工，唔好阻住我please

你依家出定啦 係公司樓下打地鋪

冇打算返, 夠膽炒鳩我

今晚係公司訓算了

搭巴士係咪應該安全d?

警方嚴厲譴責網民號召明早堵塞幹道行為 指會果斷執法
2020-05-26 HKT 21:10

警方表示，留意到有網民號召明日早上，在香港各區堵塞不同的主要運輸幹道，目的為癱瘓交通、拖延警力，以配合圍堵立法會之違法行為。

警方嚴厲譴責煽動他人擾亂公共秩序的行為，指非法堵路不單危害道路安全及影響道路使用者，更會阻礙緊急救援的服務，嚴重者更可引致他人生命受到威脅。

警方表示，絕不容忍任何破壞社會安寧的違法行為，定會果斷執法，包括拘捕違法者及迅速拖走造成嚴重阻塞的車輛。

放心，警方會確保你一定返到工

見到想返工既
我見一個打一個

體諒下，要交租又要養家

Book定公司附近酒店過夜未?